黃偉綸其實都係講事實 政府又唔接受

張建宗又走出黎護狗
點解而家香港變成咁 ?

而家先問點解？
哩幾年你訓左定係做緊義士坐左？

咁黃成世要幫波波挽鞋了

你覺得我問點解係真係問點解?

做波波條狗

張建宗日曰追咬